DSE中文真系好坑爹,無從入手牙= =

臭逼

系你老母 牙你老母

( Show Blocked User - 成全 )

專blocked支拿狗

( Show Blocked User - 成全 )

樓豬依家先知咩？

樓主死5p 大陸語言 仲要加埋符號 點拿及格

写作用毛爷爷做例子真的牛逼死了😁😁

死返大陸啦屌你老母